全Amd定Intel+gtx好？

小弟第一次聽Amd呢個牌子，網上評價好兩極，唔知買邊部好？呢個價位買呢個spec好似冇其他選擇？

MSI GF63 Thin 10scxr($7499) 升級16gb ram（$349）

MSI Bravo 15 ($8288)

順便一問，咁大張顯示卡究竟點樣塞入去個notebook到

???

Amd + Nvidia RTX

入去放低budget問人

或者block左條假膠

你而家上網都係無線㗎啦
而家啲graphics card都可以無線

Laptop 版效能會打折

真係打機就買laptop 啦

真心?
1650 同 1650 M /MQ 係2種嘢嚟

你 search 到張圖係desktop 用嘅顯示卡，正常效能 。
M版係 laptop 專用，基本上得塊晶片焊落去底板到。 效能差同名嘅正常顯示卡一截，不過佢係主打温度同耗電都低好多。

而家有人的確係會用laptop 外接正常顯示卡去打機，因為正常顯示卡性價比高&勁好多。不過要買外置顯示卡插糟先可以咁玩法。

無獨立顯示卡/晶片嘅機建議用AMD， 佢內置顯示卡好過 intel.
有獨立顯示卡/晶片嘅建議 用 Nvidia，搭amd/intel cpu 無所謂。 AMD 顯示卡建議唔打機/無咩 budget 嘅人用，因為平但打機易有bug。

Laptop打折
但真心又買laptop

可能佢意思係再買貴啲嘅 latop，打完折都仲係勁

利申:鳩估

latop

收皮啦水尻人，部laptop同陰道一樣有彈性，咁大條黑尻都插得入啦

其實係百寶袋嚟 平時desktop咁大個 laptop一餅野就入齊曬